有冇人間公司係唔畀叉電?

話叉電即係偷公司電

痴撚線

問返佢，咁你要我ot係咪偷咗我啲人工

你需唔需要帶發電機返工

太陽能叉電板放枱面

咬我食？
唔撚好開燈丫

咁係咪唔洗用自己部手機覆公司野先？

唔該提供全套制服，要我著自己衫開工即係偷我啲衫，我會報警。